【突發】九龍塘站嚴重擠塞

最好慢慢塞

係月台聽住班廢老廢中大大力屌鳩班後生玩車阻住佢地食飯 我忍...
然後我一上到車就塞撚住佢地 畀後面啲學生妹上左先 廢老又上唔撚到繼續等多5個字

慢慢塞

有無月台相睇下

多D人去幫手!

宜家去太子有無用？